FoodPanda送貨員的驕傲與喜悅（現入職要排隊三個月）

FoodPanda送貨員=新興行業 =互聯網+O2O+手機概念

以前話，咩下？做茶餐廳送外賣？？

而家聽到做foodpanda

第一句：係咪好好搵
第二句：你就好啦，我個friend申請入職，要排隊三個月

落吧同d女講自己做FoodPanda，係坐係到等被女溝
話做ibank乜9banker，收皮啦

著住件FoodPanda外賣衫係街行，人都有自信d

簡直係充滿驕傲與喜悅

有撚女咩

現實：成班南亞仔+港仔做叫左咁多次都係無女

屌你張相係台灣

你係唔係窮到痴撚左線?

外賣阿宗麵線去你屋企

圖片純屬參考

講真 酒吧停業最受影響係我哋態貓外賣師 阻礙我地cow女

有女外賣員既咩...

講真 因為food panda嘅關係 南亞仔係港女眼中地位提升咗好多

女food panda 係黨鐵做

呢個真

其實foodpanda 同deliverwu 比
點解後者咁少食店用

有見過1，2次⋯⋯不過年紀有返咁上下⋯⋯起碼4/50路⋯

人生贏家

係

我見親D熊貓步兵都行得好鬼慢(已經唔係拎得多外賣),反而有D茶餐廳阿叔左右手拎住2抽飯盒行得仲快

有，見過後生女做
仲要用個電動單輪黎送

tinder寫自己態貓外賣師大把女match

有卡片就好
外賣師

指定外賣師要加錢

做得foodpanda印定卡片派係基本常識

無底薪
不斷減單錢
無單就變傑青義工

女去影相仲唔怕失業啦⋯⋯